[聲援義士急要人]觀塘法院2點半 東區法院2點半 西九法院2點半

#緊急聲援 #極度緊急 ❗❗
西九法院2點半 - 15名 - #黃大仙
沙田法院2點半 - 7名 - 暴動、縱火、襲警等 - #1001荃灣
觀塘法院2點半 - 1名 - 暴動
東區法院2點半 - 1名 - 襲警
----
其餘資訊後補, spread住先❤

沙田已經爆咗！

Tg channel:
被捕人士關注組

推

觀塘要人呀！

Push

觀塘要人！

要人